小米都有1080p XR 720p正垃圾

大戰一觸即發

好彩冇買Xr柒到喊出黎

Anyway 兩部都係垃圾 但xr連大陸垃圾an機都抽唔贏真係

無留意開小米，片個部賣幾錢

唔知香港有冇得買
但Amazon 買就$350 usd, XR 美國賣$750

apple撚:720p是最符合人體工學的設計 (當年細mon機)

上面果幾件，一係無睇條片，一係就唔識英文

希望係前者啦

poco 仲衰過720
但係播電影有全黑位 lcd一定有分別

慘到要同小米比

班友真係沖出黎柒

點同 1080p 比

簡單啲講淨係介意價錢，咁就買小米啦，因為除左小米都無野可以揀

最慘係d人只係
俾多200 usd 喺速度，多100 usd 喺鏡頭，多100 usd 喺ios，多100 usd 係心理作用
以為有其實樣樣都冇

得兩種人唔介意，老野同窮撚
買得小米都係呢類多

小米部機一棟都冇，班大陸機打手唔睇片唔識英文比你fake曬

XR 同 小米 , 部機係咪叫 F1 比.
2選1 小米 F1 算, (XR 咗去攞番 5千幾蚊另計 )

見撚到 XR 個撚樣都唔想要. 呢部機史上最柒IPHONE .
重要比人串多幾鑊.

XR
1. 窮撚買唔起 XS XD ,
2. 柒....加上邊粗.

小米
1. 窮撚機.
2. 抄 XS/S 有品味 , 唔係抄 XR. 咁柒 . ~~ 加分